嚴選最正/最垃圾公眾泳池

最正: 城門谷人唔算多環境又好, 夜晚靜靜地游真心爽

最垃圾: 觀塘泳池D人多鳩到仆街, 一邊游一邊人撞人, 又多人游背泳唔睇路橫衝直撞, 游水變玩閃避球!

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

講多個垃圾泳池:

青衣西南游泳池
呢個真係極品, 又細又淺水又得一個池

又偏僻, 游完肚餓附近都無野食

觀塘真係太多人

你住青衣咩, 闗你西事

條村入面有M記

行好遠先到長康

東涌
新+夜晚比較少人
(相對少，公共泳池好難無人.....)

推

城門谷之前因爲有屎
封過池

如果細路去就OK， 大人去不了
淺都算，短先慘，遊幾下已經到對面

公眾泳池全部都係屎

呢d間中一單半單意外邊度都可能有

九龍仔
英式風格
3.7m深

九龍公園
最高個池d水又咸又熱

觀塘池真係游過一次就唔想再游

你唔鐘意邊方面?

最正大埔
六條滑水梯
有條係全港最長
人又唔多

觀塘真心垃圾

有幾遠, 過條馬路到啦

你去過未架

唔知扮專家

你最憎觀塘泳池d乜

我青衣人

連登仔：全港游池都係垃圾

游過一次 出曬紅疹 痕左一日
個池多人到完全游唔到

觀塘水好撚污糟

點解會出紅疹?

污糟掛

大池就多廢老, 細池就直頭唔好諗, 全撚部都係教水撚
星期六日朝早去游就仲過份
幾十嗰阿嬸霸咗半個池做體操
嗰陣除臭到仆街

有菌, 敏感, 好難理解咩

重未有人講將軍澳最正

住青衣不代表去過

呢個真, 好舒服

上次游完觀塘唔知係咪飲左啖水，痾左幾日

馬鞍山最正

最正肯定係九公/維園
2邊通道夠闊
城門谷太多柱
利申:比賽撚

個個放屁, 柯屎柯尿

觀塘唯一好就係隔黎有間小食店
但個池真心游唔過

咩柱?

照道理應該越少人就越高質

西貢泳池堅正，少人游又有鬼妹

去海灘遊啦

有無人游過荃景圍胡忠游泳池?

好遠好偏門, 人會唔會好少?

馬鞍山

去室外池嗰邊的通道
由淺水去深水嗰陣 一路行一路避開啲柱

室外

記住有小小傷口就唔好去海灘, 有食肉菌, 落水掂一掂就要折肢

夜晚游好多飛蟻屍體

平日晏晝既摩利臣山係世外桃源
以前番shift 成日去

行你老母咩

觀塘、摩士呢啲垃圾蝗糞池

Thz

我想知邊個泳池最多後生女

咩公眾泳池可以曬太陽？？
最好唔好一堆基佬

觀塘近2邊的線道 某個方向有逆水流游極都唔去水

識貨 又少人又有梯玩

相反寶林又多人 啲梯成日都長期封曬唔比玩
多人到要排隊等入場

堅尼地城都正
星期日好多鬼妹著bikini 曬太陽

天水

室外先正
日頭可以曬黑

未去過，聽日入去睇吓女先👍

細嗰係嗰邊游
淨係記得落雨好凍
好似得1.5米池 冇2米深的

記得叫埋你老母

好多廢老番強国, 娶左夜場紅牌
佢地生既女, 好正
天水應該最多靚女

室內定室外

內 最大嗰個池
室外未游過

入面好多水牛橫衝直撞

堅尼地城同中山公園泳池 仲有海景睇

鬼妹多 蝗都好多

最鍾意將軍澳
大埔就多滑水梯
青衣人少少都可以

今日室外D人多鳩到hihi
塞到滿晒

室內就勉強游到少少(但唔多去水)
不過一路游一路比人拳打腳踼
自己動作都唔敢大怕踢到人

班水牛唔撚睇路咁
前面有人都會照撞埋黎無意識去避

啲水凍到仆街

其實青衣泳池都幾好
夠大, 人流中等
有椅曬太陽

係最可惜個滑梯封左N年唔開番
有無人知點解?

其實有少少煩，你禁樣會唔會有反效果

呢個濕鳩池去過一次無下次

去過大約8個游泳池
馬鞍山真係冇撚得頂
1個大池 1個中池
2個暖水池 係堅暖 唔係尿個隻暖
1個圓池比人hea
仲有個bb池 一撚定係全港最正
仲有4條滑梯
更衣室又乾淨.

係冇室內池姐.

最撚垃圾係藍田 縮細版既觀塘.

葵盛嗰個
室外池污糟無人清

藍田又係點? 求detail

最差一定係將軍澳池上網睇親大部分新聞都關事

係真係唔錯

但係嬉水池成撚日有啲濕鳩細路瀨屎

屌佢老母想玩個滑梯都唔撚得

去過大部分室內池都唔錯
不過維園就最正 個池勁靚又舒服 不過個更衣室窄到
顯田都正 仲有個按摩池 不過次次要由顯徑/大圍落車行過去好僻
觀塘還好啦 室內都幾大嘅 不過好多人 連循環泳綫都好多人
可能係藍田最近維修先咁多人
如果觀塘同城門谷要揀一個 我會揀觀塘
城門谷啲水有陣味同埋個主池劏開咗一半 不過夠大同埋比較近屋企 成日都去
堅尼地城最近去過一次 勁靚 一入到去座嘢到 我以爲入咗咩綜合大樓
戶外池個 view 又好 同埋佢個磅勁先進
不過冇兩米池就差咁啲

佐敦谷

大埔係唔錯，幾大
但都多廢佬係主池到浮

顯田正，有按摩池
係唔知點解主深有一邊池邊都成兩米深，唔想比人休息

去公眾泳池同玩gloden shower有咩分別

開放比公眾？

終於有人講
住附近表示寧願坐車出去游都好過去呢個
啲蟲蟲會陪你一齊游 水又勁大陣味
早排四月重開嗰陣換過水嚟都接受到 但過多排就

嬉水池同滑梯唔係分開架咩

北葵涌賽馬會游泳池

大圍好正

最爽係可以瞓喺個淺灘上面

李鄭屋泳池

馬鞍山係我去過咁多個戶外池最正
次次去都玩個滑梯 啲水又乾淨又無味
自細就成日去 可能有種情意結

求detail

睇到嗰標題諗起呢首歌

比你快我3分鐘

呢個都好舒服 又大
特別係個更衣室同嬉水池
不過上次去撞正主池維修 冇得試主池
同埋因爲閂咗主池勁少人 唔知是咪平時都係啦
成個池人數兩隻手數得晒 啲救生員都圍堆喺到吹水

李鄭屋

胡忠泳池一定最垃圾
可以一個標準泳池都無

有得租算唔算

摩利臣山主池個天窗
不過個更衣室好暗

維園真係不了 游過一次成身生嘢

觀塘

做過泳池會選擇寧願同蟲蟲游都好過去人多既泳池。
特別係多大陸人同小朋友

講多d感想

成池池面都係蚊

最多尿喎

觀塘日撚日都有大量細路嘔
城門谷就屎尿乜都有
何文田就細同冇兩米池 但水質算好靚

真係想游既就去兩米池，細池一早比教水撚同泳會分哂地盤。

唔知點解我每次游完水 無論咩泳池都會成身紅晒好似生嘢咁

有無人去過何文田個個
好耐之前剩係去過上面個社企餐廳食野
望落泳池好似唔錯

喂 夜啦 收皮啦

葵盛同城門谷比我會揀葵盛
室外標準池同少人已經贏晒

有冇人可以講下青衣同上面呢兩個比邊個好d?

聽講過九龍仔多女 但去過又唔覺

室外既都有得曬
我覺得曬太陽馬鞍山最好
曬太陽個區夠大
又冇蚊
位置又夠空曠
下畫曬無遮擋
不過d廣播好撚煩

寶琳

我都試過 觀塘游完早水就痕
將軍澳又冇問題

我覺得主池都差唔多
多數都係有人租幾條綫 剩低啲綫有一兩條有人用嚟敎水
之後到池邊就有堆人停喺到踢下水

我都係去返循環泳綫游啦

夜晚啲仆街教水又唔租泳線
一排喺度自由式蝶式啪啪啪霸兩條泳線
同時間三個人平排游
啲水花又嘈又濁
根本睇唔到前面有無人游緊嚟
試過喺旁邊游畀人兜巴車落背
你都咪話唔爽

訓練池仲衰 成班蝻亞閪喺度玩
又用隻眼視姦我條女
想兩個人卿卿我我磨吓磨吓都唔得

係呀係少人啊 夜晚九點後人哋走曬到十點關池前果一個鐘囉
其他時間游閪咩

利申 宜家轉去青衣繼續同女朋友磨JJ

西南就算鳩數, 主池=BB池
青衣泳池就中規中距啦水質都係有少少混濁, 但晚上算係人少少可以好free咁游

住青衣識去好撚威喎小朋友

青衣

好多鬼仔鬼妹
不過好易爆
要訓地下曬

佐敦谷都唔錯

摩士公園游泳池
好撚多蟲呀

大池啲教水撚冇咁惡，你做水牛佢都吹你唔漲。你要做既只係嚇到啲細路唔好游近你，不過你就細力啲啦細路無辜既

堅尼地城同包玉剛

放工夜晚去游水個景好靚

將軍澳啲水好大陣味wo，不過曬太陽好爽

建築好有以前既味道
懷念下97前香港

幾年前去教fd游水，俾個教水佬問我邊撚到嫁，呢到分好咗啵

我即刻屌鳩佢，個池你嫁，我有俾錢就有權用，有種就報警，on9仔，跟住佢死死地氣去另外一邊

最正一定係灣訓

城門谷都人唔多？

大環山游泳池都正

呢個眞係駁唔到

同埋有冇人去過梅窩嗰個

或者係我唔好彩，次次特登去親都有屎，連滑梯都封鳩埋

堅尼地城

夏天大池啲水熱到仆街

利 練水撚

最高質

柴灣泳池

觀塘真係唔知做乜尻有兩個池長期比人霸左黎教水，跟住中間個大池，d大媽都唔撚係游水，經常貼係池邊踢腳，扑街中左幾腳，d人又塞住晒係上落水口，行過去講埋謝謝都唔走開。出面果兩個池唔洗講，d細路多到癲

呢個其實點去 好似好僻咁

順便講埋隔離小西灣個泳池 游過一次 好多細路學游水
不過幾靚

斧山好撚垃圾

最正係大環山游泳池

最污槽係將軍澳游泳池
屌你 大池有死老鼠又成日有屎

why

九龍仔正，最深三米七，唔洗驚有唔識游水又阻住晒嘅撚樣

城門谷得個正方形池，又多人，不了

最正：大環山
最垃圾：斧山道

最正：唔怕淨係得户外池嘅話一定係大環山
最垃圾：何文田，細到仆街

想游泳就焗住游訓練池，冇標準池游
星期六日勁撚多人，又多學游水既小朋友

荔景

顯田 更衣室乾淨唔臭

大環山

好似睇Av見過

個池多人到完全游唔撚到
TKO我覺得算係咁
但一定係臨關個個鐘先少人啲, 雖然無去年幾兩年

唔好以為d水洗完池好清 其實成季都係用果灘水

有無發覺7 8月d 泳池水有時咸咸地 因為大家d汗水

相信大部分人身水身汗入泳池都唔會沖一沖身先出

去游水嫁啦 實係痴立立一野跳落水最爽

係要惡過佢 佢先知驚

多人都可以忍鳩佢
但室內池d水濁到嘔
迎面有人黎都未必睇得清, 好多時要撞到埋黎先睇到但已經太遲

顯田個池單邊斜

周圍都有屎屎尿尿
有冇人發現而又畀你知
係另一回事

不過公眾泳池嘅過濾好勁
唔洗怕喎

何文田太淺啦
得果米一深
細路仔玩水就得

觀塘係逼
藍田係細加逼 兼冇室外 形象中

0負評

唔好去錯天水圍室內游泳池應該就無試嘅

有分室內同室外㗎？

城門谷試過啲水濁到淨係見到伸直手以內嘅範圍

有，天水圍有一個室外池同埋一個室內，兩個唔同地方嚟

咁我要睇吓Google

啲水好污糟

最垃圾一定係北葵涌，池細水有味，去親返屋企後皮膚過敏鼻又唔舒服；城門谷戶外不了，室內超舒服

應該敏感或者啲水太污糟啊ching
太嚴重建議睇醫生

寧願搭車出城門谷出青衣都唔去北葵涌嗰個，狗也不屌

城門谷室内室外兩個世界

有個阿伯成日專登喺個室內池度痾屎
利申，做過城門谷

如果唔限講公眾泳池，大學泳池最正，高質又少人。用公堂出錢起，政府質素，私家享受。

上次去游完出紅疹

咁暗瘡計唔計？

喺個度開過工 感覺個度好頹 好似起咗咁耐冇大修過 好心摺撚埋佢

人流點

唔計學校入去校隊或者游水堂街外人未見過多過10個
問過個啲人佢剩係見過一次暑假最多人一節有二百人次入去游水
夜晚唔知

荔枝角公園游泳池

大環山
水清+維港景

每日都睇下個聯署 又多左1萬人

美孚正

以前個觀塘泳池先經典，污糟到仆街

觀塘泳池真係好污糟
我游過三次，有兩次都第二病咗，一次發燒，一次出疹。
啲叔叔勁吐口水，唔敢再去

細個嗰陣成日去何文田游 幾乾淨個景又唔錯
大個咗就寧願坐車去遠啲游 個池又細又淺真係好冇癮

原來唔止我一個咁覺得
游返轉頭勁攰

觀塘返工所以去觀塘游

城門谷好多廢老
有次游深水慢綫區 冇留意到係池中心撞到個阿伯 對頭撞
咁大家都冇睇 通常呢啲都係就咁揮個手游開
點知個阿伯一野禁我落水

poly嗰個幾好
可以睇住啲人食飯

通常入面既人唔會特登望，因為有野遮住

利申，見過大波妹游

青衣邨咪得咯

成個將軍澳得一個泳池
逼到hihi
條滑梯唔係成日都有開

以前同ex去
佢住將軍澳

日本動作片專用游泳池

紅色嗰條好撚正，又有跳水池

上水游泳池 細個暑假自己一個去游水 見到有條啡色嘅嘢浮係水面以為係朱古力bar無理到繼續游 跟著第二日封池先知咩事 自此之後都無再去過 而家多左咁多大陸人一定仲

Ps 聽朋友講見過有尿片係游池入面添

鍾意以前維港泳池
水好深又夠大 又唔算多人

個個池都試過架啦

我都係返開Poly游
最緊要係少人
依家公眾泳池一到星期六日都係要游一個塘都要撞人死得啦
當然𥄫女就另一回事

九公都正?好撚多人

屯門銀圍：hi

城門谷個池好細喎

淺水池 全部五六歲

大環山正
我游完就行下黃埔吉之島

九龍公園一定最正

你講完我會好想入場睇啊嬸做體操

最正一定係銅鑼灣啊

唔去了

主要視乎人多定人少

多人到仆街，根本無可能游得順暢

個池好淺喎

呢個係清泉

城大個濕鳩泳池
上年完sem話維修要大執
個個諗住應該冬天整
拖到今年夏天先開始整
真係反其道而行

唔介意冇室內池
呢個真係高質
更衣室係舊左d，但起碼乾淨先
而且維港景＋水既質素好好

poly撚
但夜晚放工時間都多人游
sem break 時間 x core個池
間唔中見到啲身材好好既nds游

搭去小西灣的巴士
人少少幾靜 小西灣太細，冇標準池

呢個風景一流，地方乾淨，少蝗
另外九龍仔個景都好正，細個去過，可以邊睇住咸蛋黃慢慢咁落邊游水

Poly撚
宜家校友申請入場證要幾錢？

九龍公園1米池，成池童子尿

中山公園都好正
最少冇蝗先＋室內池

睇你有冇polyu張visa
我就cut左要申請返fhkpuaa 跟我個fac要比成5xx
overall差唔多要成千蚊

我有keep住張卡
如果我宜家申請，係8月31到期定係可以去到下年度？

pish

ching點解知啲水係咸嘅？

計得好似係到8月only

唯有聽日去問下
BTW，原來宜家Block X有埋泳池同GYM
個泳池全年開，係咪室內池嚟

係呀 我都係今年join返先知
block x個暖水池都ok 同埋都係唔洗錢
gym就要早幾日book 放工好full

可惜得兩條梯，細路仔游都幾好嘅

室內果個都OK喎

開多個 bump 搞散舊屎當睇唔到啦

係咪啊

不過柴灣要行上行落

有冇人可以講吓屯門西北泳池同埋屯門泳池 邊個比較好/冇咁差
啱啱搬入去 唔係好熟

我將軍澳返工中意游室內池，以前去開觀塘
但真係太多人又水太暖，依家有時情願落銅鑼灣

乾淨好多啦比起其他泳池
觀塘真 dirty 到呢....

中山公園好正

個室外池索曬啲阿伯同觀塘道啲日月精華
暖得嚟鹹到痴肺, 唔小心飲到啖都嘔到七彩

大環山點睇

室內都好多日月精華

西北池：屎尿嘔日日有
屯池：曬太陽首選

屯池可相認

西北池近屋企好多 但係咁撚污糟

西北室內池個池底滑潺潺

你搬左入珀御？

屌 返粉嶺池游好似仲好啲
明明平時經過西北見出面咗3新淨以為冇伏啦

九公 因為最多基佬 夜晚會多啲後生